Данное web-приложение разрабатывалось с целью - 
создать функционал управления списком проектов, сделав упор на отточеснности 
функционала и кода.

Общие требования: 
* использовать ооп
* реализовать mvc
* реализовать функционал CRUD (create, read, update, delete)
* не использовать фреймворки и cms, все должно быть самописным


Дополнительные требования
*  адаптивная верстка (таблицы верстать блоками)
*  защита от ввода пустых данных
*  сортировка данных
*  производить кэширование

Инструментарий:
*  php 5.6
*  mysql
*  Apache
*  twig-шаблонизатор
*  memcache v.3.0.8
*  bootstrap 3

Необходимо создать:
1. Страницы с функциональностью CRUD (create, read, update and delete) в виде таблицы с
редактируемыми ячейками для управления Проектами, Сотрудниками, и Ролями
    a. Идентификатор не редактируется
    b. При клике на текстовое описания появляется поле ввода с текстом внутри, после
    чего можно начинать редактировать. При нажатии Enter или при уводе фокуса из
    поля ввода, происходит сохранение данных через AJAX. Поле ввода пропадает и
    снова остается текст.
    c. Присутствуют интерфейсные элементы, позволяющие удалить строку и добавить
    новую.
2. Страницу, выводящую список проектов и сотрудников, принимающих в них участие в виде
таблицы с функциональностью CRUD.
Колонки:
    1. Название проекта
    2. Фамилия сотрудника
    3. Роль сотрудника в проекте
    4. Дата начала работы сотрудника над проектом
    5. Дата окончания работы сотрудника над проектом
Возможности редактирования:
    1. Название проекта - выпадающий список из таблицы Проекты
    2. Фамилия сотрудника - выпадающий список из таблицы Сотрудники
    3. Роль сотрудника в проекте - выпадающий список из таблицы Роли
    4. Дата начала работы сотрудника над проектом
    5. Дата окончания работы сотрудника над проектом
    6. Присутствуют интерфейсные элементы, позволяющие удалить строку и добавить
    новую.

Результат работы - приложение, которое реализует функционал управления списком проектов в виде таблиц 
с редактируемыми ячейками для управления проектами, ролями и сотрудниками.
На страницах присутствуют таблицы в которых имеются возможности сортировки, 
редактирования, добавления, удаления записей. 
Для того чтобы отредактировать запись, необходимо кликнуть на текстовое
описание поля, ввести изменения и нажать enter, либо просто увести фокус с 
выбранного поля. 
После увода фокуса или нажатия Enter происходит сохранение данных через Ajax. 
Для чтобы удалить запись, необходимо нажать на иконку "крестика" напротив 
соответствующей записи. Для того чтобы добавить новую запись необходимо 
воспользоваться формой добавления. Данные добавляются при нажатии на enter, 
либо по нажатию на кнопку добавления (иконка "плюс"). 
Так же можно воспользоваться возможностью сортировки (кнопки: со стрелочкой 
вверх - по возрастанию, вниз - по убыванию).

